接種科興疫苗嘅死者終於有200萬派啦

二億都要比啦

陰司紙都唔撚比佢

200萬陰司紙一條鳩毛都買唔起

都火化咗，唔知仲有冇鳩毛

200萬陰司紙，係地府最低工資都唔夠畀
飲茶tips都千萬計

買200萬冥通醁燒幾耐？